［IQ題包笑死］點解加入火箭兵團首先要學識發呆

包笑到仆街5頁開估

留名等睇連登仔輪樓主老母

5頁咁多，去唔去到啊

唔好笑咁點先

秒

點～解～啊～

因為你呢個問題問得真係好

既然你誠心誠意咁問

已經笑撚到仆街
你咪撚駛開估

因為有小呆獸

呆 = 口 + 木
宮本武藏 有口
佐佐木小次郎 有木